{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57109&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하단 브라운도트"
    },
    "text": "電話の予約は05*20*3994AMで行われます。 ホテルの朝食は2階のカフェテリアで提供され、追加料金として25,000ウォンが発生します。 客室は基本的に2名基準であり、追加大人がいる場合、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 チェックイン時間は平日は7時、週末と祝日は20時でチェックアウト時間は3時です。 駐車場はバレットパーキングサービスを提供しており、退室前にフロントにご連絡いただくと車両を予め出庫いたします。 周辺には堂里駅と下段駅が位置しており、下段アートモーリング、東亜大学下段キャンパス、多大浦海水浴場、甘川文化村、チャガルチ市場、金海空港までの距離と分はそれぞれ徒歩6分、徒歩4分、徒歩10分, 車5分, 車10分, 車5分です。 客室の内部施設としては最高級ラテックスマットレスとセスコ防疫スタイラーが備えられており、ネットフリックスの視聴が可能で、全客室にはスパ浴槽と入浴剤が提供されています。 すべての客室は禁煙です。 ホテル内には2階のカフェテリアがあり、朝食も提供されており、セルフランドリーと個人ロッカーもご利用いただけます。 追加で大車両を追加する場合、20,000ウォンの追加費用が発生しますが、金曜日と土曜日には車両の追加ができません。 金土の入室時間は流動的に変更可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "電話の予約はいつ行われますか？",
            "answer": "電話の予約は05*20*3994AMで行われます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のカフェテリアで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "朝食には追加料金として25,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の基準は何名ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加大人がいる場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加大人がいる場合、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は平日は7時、週末と祝日は20時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は3時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はバレットパーキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には堂里駅と下段駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "周辺の観光地までの距離はそれぞれ徒歩6分、徒歩4分、徒歩10分、車5分、車10分、車5分です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどんなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては最高級ラテックスマットレスとセスコ防疫スタイラーが備えられており、ネットフリックスの視聴が可能で、全客室にはスパ浴槽と入浴剤が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には2階のカフェテリアがあり、朝食も提供されており、セルフランドリーと個人ロッカーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大型車両を追加する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "大型車両を追加する場合、20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日に車両を追加できますか？",
            "answer": "金曜日と土曜日には車両の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "金土の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "金土の入室時間は流動的に変更可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 544
    }
}